二零一九年八月十一日，香港眾生相

第一次有臥底狗現身，第二隻眼，室內TG，爆牙仔手足，黃婆婆最後一次出現，黃埔街坊屌狗

黃埔街坊屌狗我搵唔到相，唔好意思，見諒

資料來源

及
Google 相片

⚠️#經手足意見後更改地點 ⚠️
#11Aug #全港 #和你sing
【無懼打壓-全港各區商場和你Sing】
日期：8月11日 (二)
時間：18:00集合 18:30開始
地點：
［九龍區］
1⃣旺角朗豪坊
［新界區］
1⃣ 沙田新城市廣場
2⃣屯門市廣場
［港島區］
1⃣時代廣場
目的：希望令國際知道香港的法治以及新聞自由正受到打壓
注意事項：
1⃣每人要隔1.5米
2⃣帶身分證+口罩
3⃣舉白色紙
⚠️本活動不支持david參加⚠️
⚠️避免引起混亂⚠️
公海：

811係成個運動其中最癲一日
不過唔係好多人提

仲有929都係

Pishhhhh

我最深感受的一日之一
而且算係標置佐香港黑警無所不用其極的一日

推

push push push

個晚好驚前線俾人水入北角
最後雖然冇入到但係銅鑼灣...

寶寶今日唔見人

個日應該臨入北角掉返轉頭行
真係估唔到老銅咁大單

Push

依單野影響大
因為刺激左D人8月12日去國際機場
香港機場運作唔到好幾日 變左世界關注既國際新聞
連侵侵都被迫首次開腔 評論香港事務
我記得侵侵叫習同香港示威者對話

還眼

推推推

因為香港機場對國際影響好大

never forget, never forgive

賊插贓嫁禍

嗰幾日啲外媒仲報支那喺深圳部署一大堆軍隊似想碌豬，連侵侵都retweet埋，最後應該係美國岀聲我哋先冇俾人屠城

811，射盲人

光復香港

爆眼我喊到仆街
超震撼 呢一世都唔會原諒黑警

黃婆婆

咁就一年啦

推呀

黑警 冚家剷 不得善終

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

推，黑警死全家

Tui

唔好忘記

提埋自己

婆婆去左邊....

王婆婆最後一次係運動出現

係大陸比人軟禁左

Never forget, never forgive.

我記得就係因為發生呢d事先可以係前一晚叫人都塞得爆機場

喊左好耐嘅一日，唔知射中眼個妹妹而家點

Never forget
Never forgive

多謝提醒
不能忘記

你俾人sm?

成世都唔會忘記

侵話佢stop佐維尼

push

Yes 嬲到即刻岀機場

嗰日朝早仲係ssp遊行?
我記得有便衣喺埋伏路邊私家車衝出嚟

Push 好似唔係好耐之前咁

811呢日好記得係便衣狗扮示威者捉人
呢日係人生第一次感到絕望
第二次係理大

黑警多行不義必自斃，禍必及全家，餘生惶惶不可終日！

雖然唔想講
但個時的CCTVB前線真係勁

臥底狗又係佢地影到 831打人又係佢地第一個直播到
個時CCTVB個"前線"記者追撚住隻狗問

不過聽講個個記者辭佐職無做了

Pish

不敢忘記

得個1個only
唔好亂吹奏tvb新聞部班賤種

仲有新屋嶺

pushh

pushhh

推
黑警死全家

所有野仲歷歷在目，保持憤怒，never forget

突發 popo包圍朗豪坊

811一樣咁震撼...唉

不要忘記，至死方休

唔好忘記啊

一息尚存，抗爭到底

屌, 推呢個

第8張 寫到錯曬

慘

Sorly sorly

不能忘記

一年真係過得好快

我都唔記得係邊啦 淨係好擔心呢班友

never forget never forgive

呢日喺葵芳站射TG
班狗仲要話半開放所以可以射
仲要枝槍係對手足唔係向天

最仆街係黨鐵
呢日之後成班人自發幫你拖地抹站
轉個頭過多幾個禮拜就831
叫你俾cctv又唔柒俾
賣鳩香港人

哩日太悲痛太難忘

黑警死全家

never forget

咁就一年

Pishhhh